[呢期都搵夠?] 場外交易所老闆娘：女仔都有投資賺錢能力

根本唔關男女事
車志健夠係男人啦
你會唔會覺得好佩服，好想跟佢賺錢?
喺社交平台show銀紙/撈不嬲都覺得cheap架啦
倫敦金咁
關男女咩事

兩年多前，她不諳投資，亦不了解加密幣，結果純粹因為「朋友叫」，就投資六位數掃比特幣，「投資唔止十幾萬呀，當時比特幣係3,000尾、4,000頭美金左右，之後升到6,000幾美金，朋友就同我講可以離場呀。」身家雖然輕鬆double，今日回想。。。。。

她又慨嘆，投資市場一般男性主導，於加入市場後不時面對男士質疑，「一個觀念植入咗落佢哋腦裏面，係一個女仔有錢去擁有一啲嘢，一定唔係靠自己能力，點解大家唔可以平等地去睇呢件事？其實好多女仔都好有投資賺錢能力。」

一如不少平台，Priscilla亦不時會開辦免費比特幣新手投資班，希望新手入市前了解市場運作。不過，她舉辦的入門班，均強調「女士優先」，此源於自己過去不時被男性質疑，「我自己喺（投資比特幣）呢邊賺到錢，都鍾意可能買錶、買車、投資房地產，佢哋會覺得你有車有錶一定唔係自己買……喺社交平台show我日常生活，啲人留言講『你係咪好鍾意錢？』、『點解你淨係分享你賺幾多？』調返轉如果係男trader做呢件事，佢哋係會覺得好佩服，好想跟佢賺錢。」因此，她希望女士亦可自強，向大家證明女性亦能有很強的賺錢能力。

香港人唔鍾意人地曬命嫁
曬命都要講程度,你下下show錶show樓人地緊係唔撚理你啦,覺得你做雞
但你間唔中show下袋,食下高級餐廳就夠啦,後者最好,最唔令人反感又同時知你大把錢

我未見過真正有錢佬show錶show樓
通常暴發戶先係

唔係只話女仔
男女都係咁柒

無錯
真正有錢唔洗咁曬法,平時既行為,言語修養都睇得出,所以搵到錢根本唔洗下下show off,尢其香港人不嬲憎人富貴